唉香港

一版都係大灣區，蝻，蝗，炒乜炒乜，廢老，偷拍，打工奴隸，冇錢上車。

講漏咗 連登毒撚

係，你岩
一班鍵盤戰士
齊來做大灣區居民